痴線 架車行行下中釘停左係度

依家停左係度行唔到 要call車拖走 唉屌

仲要停係路中間 點搞

推

call 拖車

老爺車，無辦法啦

見到隔離有幾架又係咁 搞到條路塞曬

唉

邊到

唔知係咪今朝卡板跌左d釘落黎呢
你知啦 架車中一中釘真係唔駛行
聽朝如果未清曬d釘唔知點算

點搞呀清

係咪你班鮑徒咁做， call一call拖車都要成個鐘
塞到後邊d人我好內疚呀

咩釘？邊度買？

好似係普通既鐵釘，我架車一行過就吉爆軩

係咪咁樣嘅釘
好危險wor

嘩 呢個勁喎
不過就咁普通鐵釘都搞到我好頭痕

推一定係啲長釘/螺絲屈過先搞成咁

痴線聽講d藍絲想爆曬d車，報復班有錢既黃絲，話一人帶幾十支釘，一行近馬路就扔落去 話神不知鬼不覺喎
屌佢地痴撚線既

搞到我架車事小呀 阻住返工返大鍋呀

屌你我秒秒鐘幾十萬上落架嘛 你班鮑徒咪搞事